陳柏宇冷門歌

Come on ckw fans

親愛的仇人
時機

別怕失去

時機 自問塊面已用盡全力申展

佔有時別怕失去
知易行難

最愛係無可厚非

命案

mr adult

理智與感情

勇者的浪漫

潮人蜜語

萬中無一算唔算冷門

一千種戀愛

逸後

認命

Espresso先生 都幾正
張繼聰作了

作品

例遲
時機
動物農莊
魚眼
一休
放過自己
多此一愛(?)

車匙
你暪我暪

如火花攜不走 無需要定擁有

固執

時機有冇人鐘意

原諒我要高飛

你來自哪顆星
斷絕來往
無可厚非
拍一半拖
車匙
逸後
航拍
Jeep

呢度d人係咪文盲

無可厚非

你來自哪顆星

仲有仲有
再見不再見

再見不再見
多此一愛
日出前讓愛戀再延續

航拍 醫生的悲哀

知唔知乜撚野係冷門

再見不再見
萬中無一

一字一淚

咩叫冷門

Let it go

應該係最冷門，同迪士尼嗰首歌同名。

我們的門牌

邊忽冷門

搞事

請跟我走
木馬小盒
親愛的仇人
Jeep
潮人蜜語
一千種戀愛
再見不再見
沒有吻的資格
日出前讓戀愛延續
多此一愛
人外有人
On every line
原諒我怕黑
你來自那顆星
Mr. Adult
最佳努力獎

呢堆都係平時會聽但唔多人識
由其係Put On 隻碟

醫生的傷卻永不好

真係算幾冷

最後的擁抱

Lm

人外有人

咁耐都冇萬中無一

baby don't cry都無
此post已完

巴別塔
新出都冇人識咁

仲有無限，我諗當時未有人識林奕匡

佢兩個把聲真係好似

廣偉高幾班